岸本齊史新作 武士八丸傳 サムライ8八丸伝 機侍八丸傳 Samurai 8 第2話 中文

呢套無乜人留意

無人理慘